其實港獨同共產主義都係一樣

過度理想化 忽略左人性同現實世界既可實行性

樓主你走先 呢度我幫你頂住